9條人命……過千人比捕爆打

只換來(撤回)
我過唔到自己